沖繩有乜地方一定要去？

那霸空港

(除非你坐郵輪先唔駛去)

水族館
國際通

點都好，唔好去睇鐘乳石

奴隸島

唔差喎

另外水族館必去

鐘乳石有咩問題

海中塔同坐船出去睇魚(same location)
仲有去公園玩最長果條滑梯(要去買個板10蚊)

鐘乳石
有唔同顏色既水幾靚下

焗，唔靚，無聊慢行半粒鐘。

我覺得鐘乳石入面涼浸浸wor
果陣同fd行左個幾鐘

夏天去個洞勁涼爽wo, 係入面行直頭唔想出返去

萬座毛
可能大家會覺得幾無聊 但去果陣日落 個天空好似火燒雲咁幾靚
同埋都幾代表沖繩 打下卡都幾好

係咁滴水 出到黎濕哂

國際通

我去果陣勁多強國人
霸晒成條路乜都睇唔到
我反而對依個照點幾失望

多強國人就真係

仆街
第一個留言就秒左我諗法

中部Aeon mall, 個魚缸好靚

商場又大, 行得幾舒服, 對比國際通少啲蝗

水族館同國際通有段距離, 如果去唔多日既話, 其實只能去一個地方好D...
守里城

個人認為水族館必去

當然呢兩個景點分兩日去會鬆動d

lm

我選擇左無去, 因為實在實在太攰啦, 我留左係美國村一日就走了

你嗰次去有咩唔好嘅遭遇？

好值得去喎 話晒都係歷史既野
睇完石隔離好似有個叫唔知咩村
仲可以睇下當地人喺度跳舞打鼓
好似叫王國村

呢兩個地方我嗰時加埋就留咗around兩至三個鐘